請問iphone有冇咩app可以幫條片加字幕？

想簡簡單單幫條片加番字幕，歌詞，研究過下iphone版iMovie 好似唔得，只可以剪片，想請問有冇咩app可以加到字幕

唔該晒各巴絲打

電話我都係用iMovie 炸喎 可以加字幕 歌 配音都得

Iphone版imovie都有咁多功能？

真心想請問點樣加字幕？搞左一輪都唔係好識

岩岩研究左一陣，佢只係加到一句？ 禁極都禁唔到再加其他？

我都想知 imovie應該唔得

app應該難d

中國app要唔要？

要，整到加字幕功能就ok

足記

啱啱試咗，都唔錯，唔該晒絲打